疑有職員洩露示威者資料 渣打：嚴肅跟進，強調絕不姑息

網上傳言稱，一名在青衣城渣打銀行分行任職的女職員利用職權及盜用同事員工帳號，登入銀行系統調查客戶資料，並交予任職警察的丈夫。傳言指，該名職員在兩個月內，最少交了9名示威者資料予其丈夫，其中有人被捕。
渣打銀行今早在社交網站回應稱，注意到相關言論，公司正嚴肅跟進事件，若發現任何違規行為，絕不姑息。

渣打銀行就此事件在社交網站貼文回應稱，公司一向十分重視客戶私隱，有嚴謹機制保障客戶資料。由於指控嚴重，渣打銀行正嚴肅跟進，若發現任何違規行為，絕不姑息

突發！香城online現已公開發售！

炒左佢啦

算渣打兜得快

Pish

炒佢咪即係放過佢

轉行做差婆LO,立咗大功

刑事好…好似可以不成實屎用大腦
不過黑警告佢乜都得

我地只求公正既調查

告去國際組織算啦
賠返百零億就無事

等外國介入調查咪公正

推

同佢報國際銀行組織

告去GDPR.
賠死渣打
搵歐盟國家護照持有者告上去就得.
銀行唔會唔知客戶私隱有幾緊要, 連港共依家都未敢出手搞呢樣嘢

下星期即刻去cut ac
反正依定渣打買股票咁貴
最大優點都冇左

開file 告佢
唔好諗住炒咗佢就了事！

推啦屌 渣打好自為之

另一個POST好似話內部掉左去第個位
未知會點

不過黑警老婆告佢乜都唔得

CUT account 啦重問

推到有刑事責任

收皮啦 個個社交媒體寫一句就當交代左 我都識啦

唔交代點處分一定cut!!

條臭閪唔落得分行姐，睇吓點

Push

告佢刑事啦
炒左佢太便宜佢
你唔告我即刻取消渣打acc

唔好內部投訴
要揾歐盟

搞大件事，仲想做生意呀？

嘩

點搞大佢?

一定要告

所以要找人報俾歐盟聽

渣打自己諗喇

警嫂Bonnie Tong 唐曉華濫用公司客戶資料，侵犯客戶個人私隱，將手足個人資料起底，交比做警嘅老公

呢個終極藍絲大話精，公司問佢死口唔認，仲話比人盗用facebook，大家睇佢FB專like藍C，仲話為中國喝彩

佢末調去青衣城之前係奥海城分行，原來佢係奥海城分行用同事staff ID 幫佢popo老公透過銀行系統起手足個人資料，佢協助警方拉人，估計起左8-10人，件事揚左，據了解成間奧海城分行人人自危，比佢害死，最惨有人唔知佢用同事staff ID

佢係831之後開會期間同同事大讚警方係太子表現,，拉曬暴徒，令好多同事不滿

據知Bonnie Tong 已經被禁落分行，只可坐係寫字樓，加上有客人投訴，又怕分行被裝修，但又怕炒佢得罪藍屍，所以渣打同佢上司會保佢，直至淡化事件為止

更新：自從831後佢係奥海城分行最少用4位同事staff login 查客戶資料，包括一位離職同事，據了解該離職同事因為知道佢惡行，因害怕被追究，所以離職。加上佢最少2次開早會期間稱呼示威者做（死曱甴）,希望警察老公殺死曱甴

佢經已交左手足資料比做警嘅老公，亦都唔知交左幾多比警，渣打銀行CEMS系統可以用名去check客戶資料，所以有手足擔心可以取消户口信用咭

佢同前上司現任SME 老闆Anthony 有路，公司旅行期間曾一齊同房，平時番工時聲稱見客，實情去尖沙咀皇家太平洋洒店火爆房，據聞Bonnie 老公知情

今日起公司已停佢職，Bonnie 上司Joe Tai已經講左1-2個月後復，同出面講比人盗用facebook account password，件事調淡就冇事
仆街 #賤人 #渣打
香港仆街逐個捉
請訂閱支持仆街集中營🗿

渣兜銀行嘛

呢d已經係好嚴重違反左code of conduct
銀行根本係要即炒+控告，邊有得保？

可以點搞大

係咪一定要當事人先得？

留返同歐盟講

不誠實使用電腦 ;分分鐘下次挪用客戶資金。

明顯帽事既重忍到 ; 係唔係啊POPO

你DELETE A/C應該要3個月先會刪晒你啲個人資料

Integrity 問題乜撚立場都要炒架啦

香港金融界898

今日去分行已經好多人取消戶口聽到

pish

報左MA, PCPD先，有歐盟國家護照告上GDPR呀！

HK根本體制淪陷，股樓都仲未仆直，可能蓄緊氣，一係就根本係一個scam屌

間間銀行都有狗親戚既話
我地咪要收晒d錢係屋企
炒條仆街唔夠，一定要告鳩佢
本身我想講要報警拉鳩佢，
不過一諗起依家啲黑警⋯
報警真係完全冇撚用

twitter friends!

去citi囉，應該小d

報警仲有用嗎？

不，香港冇警察啦，而家只有黑警，仲衰過6-70時代果陣。

依家香港都唔住得人。

香港而家淪陷左呀，等香港重光啦

推推推推推

其實都唔關係唔係示威者問題
而係誠信問題
你咁樣就亂咁透露客戶私人資料
依個係嚴重損害到銀行既聲譽

姐係話比人聽 係呀 我要拎就會拎嫁喇
完全冇操守可言

淪陷佐22年啦！而家港共中共先撕破臉，俾香港人同全世界睇到佢恐怖的真面目

只可惜美帝同西方世界，唔俾“推翻港共”呢個option我哋選。

嘩
呢單野真心好嚴重
香港地黎，個個銀行都收埋收埋好多野入邊，銀行職員咁樣仲得了既

上左back office仲危險
仲多客人資料到時唔止青衣分行咁少

告上法庭

Tweet比所羅門呢啲野最啱美國用黎㩒銀行錢

呢樣真
一句話為左佢老公亂鳩咁黎

告上hkma/私隱專員工署
唔受理就告上國際銀行組織

push

咁得人驚, 決定打電話取消晒信用卡同戶口

要告到佢坐監，有無法律撚講下